超ram一問

大家係boot set左3000MHz 就唔轉 定係有需要先超 平時都係用開2133MHz

買左條幾多就用幾多既，唔洗轉黎轉去

新手唔識野2133以上 唔係一定要入boot set嫁咩？

BIOS